有冇人整個上水水貨客google map

見好多人唔係上水人 大家會唔會pin左個位置佢 方便大家行動

應該到時一街都係

平時一街都係
點pin

等我帶路